美國有冇人留意一下 Scott Perry

動議共產黨為犯罪組織果個眾議員

樓主你個標題起得太衰無人理

呢個議員係反共先鋒好野嚟
不過佢今年都要競選
聽講話選情落後緊
希望佢選到繼續推呢個法案